邊間黃店告急做呢樣野包你客似雲來

報警等班狗來搞你
包你第二日生意多到做都做唔切
而家黑警仲勁過米之連
只要佢地搞一搞 全世界都會去幫襯